靠球證黑哨入2球12碼 賤種朗班fans又上水老吹了

上場大炒到垃圾時間，對手完全放棄先入2球

今場2球12碼

垃圾就垃圾啦